誠哥退休星期一爆升祝賀

恆指將會直上冇回頭

跌一半

跌1000點

釋除疑慮，好消息

飛機上出post

我呀爸退休啦

5月10號正式退休

股壇名言：sell in may and go away

呢世人無機會打佢既工, 一齊做野, 一齊返工

但比個機會我同你一齊退休啦

JM9

玩完啦